# To-Do
## Adam


## Carlos
- Pista
- LListaPista
- VistaEstacioNordica:
    - Llistar la informació de tots els remuntadors mecànics
    - Llistar la informació dels remuntadors en servei
    - Llistar la informació dels remuntadors fora de servei
    - Modificar la visibilitat
    - Mostrar les condicions meteorologiques actuals